下午茶餐吃大怏活真是太牛b了，順手到隔壁警察局報警正好

👮🏼

係報就快
你唔係連報警都笠水呀嘛

死出去啦 關你閪事咩

不是派出所嗎, 親

259

對

ni 媽的

是二货

推多啲post上黎

笠水狗

想知報左警未

你咪又笠水 杯麵呢

留你電話 約時間比1打你又點話

你係自己個po上返水搞抽籤先講啦